# Forms size


Présentation
---------------------------------------------------------------------

Le sous-module `forms-size.scss` permet d'utiliser des variations de taille d'éléments de formulaires. Il fait partie du module <a href="forms.html">forms</a>.


Utilisation
---------------------------------------------------------------------

Ajouter la class produisant la présentation recherchée aux attributs des éléments.



Exemple
---------------------------------------------------------------------

Styles appliqués par le fichier `forms/_style-forms.scss`.


```html
<div class="form-group">
  <label for="input_lg">Input grande taille (.form-control-lg)</label>
  <input type="text" class="form-control form-control-lg" id="input_lg" value="Input grande taille">
</div>

<div class="form-group">
  <label for="input_default">Input taille par défaut (.form-control)</label>
  <input type="text" class="form-control" id="input_default" value="Input taille par défaut">
</div>

<div class="form-group">
  <label for="input_sm">Input petite taille (.form-control-sm)</label>
  <input type="text" class="form-control form-control-sm" id="input_sm" value="Input petite taille">
</div>

<div class="form-group">
  <label for="select_lg">Select grande taille (.form-control-lg)</label>
  <select class="form-control form-control-lg" id="select_lg">
    <option>Select grande taille</option>
  </select>
</div>

<div class="form-group">
  <label for="select_default">Select taille par défaut (.form-control)</label>
  <select class="form-control" id="select">
    <option>Select taille par défaut</option>
  </select>
</div>

<div class="form-group">
  <label for="select_sm">Select petite taille (.form-control-sm)</label>
  <select class="form-control form-control-sm" id="select_sm">
    <option>Select petite taille</option>
  </select>
</div>
```
